F1 2020 巴林站 討論區 5

Formula 1 Gulf Air Bahrain Grand Prix 2020

27 Nov 2020 - 29 Nov 2020

FP1 (FRI): 19:00 - 20:30
FP2 (FRI): 23:00 - 00:30
FP3 (SAT): 19:00 - 20:00
Quail (SAT): 22:00 - 23:00
Race (SUN) 22:10

Location: Bahrain International Circuit (GP Circuit)

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

Blocon Block 人錄(點擊顯示所有)

睇返片唔明點解要罰魚雷10s
已經貼住內線冇位走

因為兒子dnf
所以要平衡返d分數

fia double standard 既野
慢慢就會慣

好似話魚雷divebomb？
我睇到係兒子冇留位直接閘埋apex

魚雷呢下真心無癮
兩次都唔關佢事，耶蘇炒到咁已經有心理陰影啦
最後幾場比佢好過啲都唔得
仲搵佢開刀做咩

Race tyre stat
又嚟黃跑得耐過白

Full race result

Records

上面幅圖錯link

痴撚線 原來今個禮拜埸車跑深夜 1-3點

麥記應該會表現得好，參考monza 表現

Redbull又最快pit 反而成場最緊要max undercut個pit就柒咗 搞到搏都無得搏吓

今個星期都係get in there
可以唔駛睇

九成啦

1-3點真係你睇埋我果份

可能又WFH呢

都唔會捱夜睇，一定又係 get in there

#1是咪應該加返個名畀GRO

死唔去、命硬之類

兒子先入apex
魚雷應該收油

車手唔洗瞓

GRO 報平安

兩條drs

隻手似2級燒傷

Benz engine 虐殺對手

下年車隊榜隨時 benz rp 老麥放甩第四

威記

睇威記虐殺垃利

Williams

會唔會拎到分

lm

希望佢下年可以揸到車

應該揸到普通車，跑車就難少少要睇康復情況

威記直路唔講得笑，benz 都唔夠佢快

威記上podium

睇個起步咪夠
咸無事無幹就熄機訓教

77昨晚都好辛苦先過到威記

非19MAX迷
但睇住佢成季比黑咸睇住食又鄧佢慘

點解唔係三條

預咗得兩段
三段既話50秒樓下

唔洗三條既 淨低個條食氣流應該都過到

下年架車同今年架車冇乜大分別
都未改例 正常同今年排名差唔多
係中遊果4隊多變數
同埋唔睇好老麥換引擎之後即刻有表現

想睇四萬上多次podium
然後咸爺就可以飲多次shoey

三條就變indy 500 咁都似

真
到時應該冇乜野睇 睇完排位可以收工

我當1 lap 55s 好似跑78lap
冇意外就70分鐘多啲就完場

以為佢一圈一架好快上返前十，點知變咗中遊混戰

呀V5罷明廢D，出年粉平第六確定

唔同意，老麥換引擎當食生菜，預佢排第四第五

官方講話係87圈

打機啲人已經做55秒
正常現實會再快過打機
即係52秒左右
然後鬥87個圈

2級康復期間好撚痛

你保守左，50秒都有可能

都係多10分鐘姐
不過會唔會有車比人lap2圈呢

d垃利偈

不如好似跑indy咁 200lap up 好過啦
不過好似唔夠油跑咁多

benz lap拉利幾多個圈

87個圈車手會唔會悶死

平時正常賽季就係既
依家武肺縮短賽季好多嘢都限制研發
下年仲freeze研發
搞到老麥唔可以一下就成架車換
每隊2個token去upgrade
而老麥兩個token都擺咗落chassis
至於aero今年test果啲唔岩用就仆街

咸狗既話唔出奇
分分鐘快到48秒搞掂

未必，你車夠快就爽死，好似咸神咁，lap圈都lap到笑

原來red flag期間albon直接跑咗去haas問發生咩事

真係可以唔換曬一set軚 琴日bottas右前冇換

Bring back refueling

red flag個陣?

輕油就話50幾 重油點都要去番1分鐘la

記得上季
max lap 1 爛翼要換既話
完場都係差唔多排名

但HAM monza sochi後追上好多位

尋日平治得1條白軚 仲要一爆軚最重油個陣就換左上去 個場預左食軚 應該平治落左order要養軚+ extend stint 等前面d黃軚人入pit去overcut 點知條白軚最盡都係得20圈壽命

如果唔係最後出安全車 佢同gasly條軚應該跳左樓

咁有乜着數

最後嗰個pit stop

佢出年去Indy Car 可能仲危險

老婆就生第三件。我係佢就退休

柒pit機會細啲

可能就咁退休

我都係咁諗
今次意外可能就係啟示提佢退休

問過sainz啲黑氣未？

我都有睇 話原來18年開始就合法
之前係唔得

其實氣養tyre 勁唔勁？ 之前無咩人講佢養tyre但琴日得佢係1停 （唔計紅旗）

佢去煮飯仔可能仲好

我新公司無聽返嚟早幾轉都無wfh 過

wfh咪又係準時返工
只係唔洗搭車咁解

朝早起身搭車睇番

都係睇咸爺巡遊姐

之前仲見過有po話而家F1太安全所以唔好睇話咩加咗halo之後更加唔想睇 無halo 分分鐘今場死兩個

又真係叫過小保子extend
不過佢養呔....

屌

其實今個星期完場時間
即係下個星期既開賽時間

歐洲L表示
唔怕

當初都係屌halo樣衰啫
2018spa叻俾成架車鏟上頂之後無人再屌過啦

深夜西車
不了

澳洲撚表示凌晨4點西車你睇埋我個份

深夜已經唔想睇
仲要明知咸狗贏硬 巡遊

尋日delay 45 分鐘，睇到50lap都開始仲眼瞓

睇左幾圈，悶到嘔，訓左

可能睇起步就算

你竟然頂到50圈

瞓到一半俾lando嗌醒咗

睇benz屌打垃利囉

睇V5俾人lap幾多個圈

2018usa都好多人話唔睇 然後kimi贏咗 不過呢個場應該唔會咁爆

美國站係慣性唔睇

佢18年果年都好似係玩一停上P4
叫做交到貨,但唔係特別勁
琴日SC幫左佢,如果唔係佢可能會繼續趺架

琴日lando話其實佢睇唔到有marshall 淨係見到嗰bouncing red fire extinguisher先知有人過緊

我睇足57圈
但同時睇緊英超

marshall橫過賽路好似過咁馬路咁，睇replay,打左個突

我仲要睇場英超 未眼瞓

好勇
但其實係唔可以？
希望佢冇手尾跟

咁其實個marshall都係想快啲去救perez 不過真係要小心啲

應該會比人訓話, 叫佢留意返,唔可以咁樣橫過
但應該唔會罰, 始終琴日發生咁既野,
佢地都會比較緊張既

係,話佢琴日有慢爆胎
不過呢, 我琴日先知道
原來公公真係好小好小留意路面情況
真係唔怪得佢成日都吉爆條胎 / 吸到碎片

祝gro 早日康復

都似，同埋佢琴日直情係hea 揸

土耳其都係咁啦

啱啱睇返重播，RB有冇三年冇試過兩個車手一齊上Pod？

有
同埋2013後首次巴林上pod

對上次紅牛兩位車手一齊上頒獎台已經係去到17年嘅鈴鹿

醒起之前youtube有條片剪哂咁多年F1有車手死嘅意外，有一單就係個marshall拎住支滅火筒跑過賽道，俾架F1撞到，跟住車手個頭撞到落支滅火筒到，兩個都走左

上年巴西唔計？

Ross Brawn話好彩哥桑架車著火又未去到話好大( a few kilos of fuel) , 如果成百公斤著晒火 , 個火會再猛 ，到時仲難救人Thank god

我覺得啲marshall著件反光背心好啲
不過平時賽日頭唔知睇唔睇到

唔計好似係因為細牛全名叫Scuderia Toro Rosso ？

清 f1 無燈
睇唔到的
同埋佢地都有著
但太快既話 車手同個marshall都係反應唔切
Norris都係話見到滅火筒先知

應該係夾岩隊爆油箱
斷開兩截，所以啲油灑到一地都係
車手下面定後面就係油箱黎

著鮮色啲嘅衫會好啲 lando話佢哋著黑/深藍佢睇唔到

尋晚好多人問survival cell 嘅構造，可以望下呢條link

我係比Checo個radio叫人wake up叫返醒

聽日出得院

我估佢下星期唔會出場

已經有好多各種唔同的分析Video

英文差真係乜鳩都聽唔明 SAD

耶蘇

車手啲飲管同radio線要自己抆定係有得㩒掣解
架車着火好似幾秒內要出嚟應該抆唔切？

可能起身就扯得甩好似電話headphone線咁?

冇啦咁多人等住上

Errrrrrrr

竟然唔係louis

Pietro Fittipaldi will replace Romain Grosjean for the Sakhir Grand Prix

呢個係咩來頭？

替工

估唔到係佢，以為用louis delatraz

Test and reserve driver for haas since 2018 睇wiki佢啲stat好似唔太勁

louis勁好多 但跑完f2要直落f1

用得就唔跑f2架啦不過佢真係好過費迪保迪

haas total loss仲有新車咩

最勁就係17年雷諾3.5方程式總冠軍

delatraz勁佢太多

其實都預咗
係唔知佢2021會去鬥咩
佢就講明唔會鬥多年F2 因為冇錢
F1又升唔到
希望佢唔好去鬥吱吱吱啦 一去冇回頭

吱吱吱我最唔接受到既，係有得比觀眾投票
選邊個車手有得用多啲電

Vanboost

啲編輯一定係波控黎
講完阿妹講橫野，依家又講白間

錯post

FIA 係咁濕鳩

白間美瑠

最認同佢講呢個金屬欄穿左係因為 “shear force of crash combined with angle of hit”

邊撚個歷斯亞度

識野

On9con

佢地釋哈屎做希斯
麥勞臣做麥古臣

即係四萬哥列卡度

冇咁晏
尋晚 0110 開
停到 0235
我去到 35圈到五十左右都恰著左

毒果D譯名真係

cctvb譯哥桑係哥斯贊

係列卡度 唔係奧干

話說，19叻個中文譯名係咪陳恩能改

19max，19叻都係連登出品

I mean 陸克萊呢個譯名

但下一場車真係凌晨4點鐘先開波
利申：講緊mel時間

LEC嚟澳門個譯名叫勒克萊爾
以前4萬個譯名叫域基亞度 ric’ci’ar’do 以意大利文發音
Kmag嚟澳門個譯名叫麥勞遜

但19叻實際係沙陸呢

個沙係咪因為個名

Charles(沙) Leclerc(陸呢)

係喎屌佢老母

咁NMB有件衫幾似賽車服

Yes
嗰陣佢俾大家揀，叫陸皆亞定陸克萊

halo嘅重要性

係，琴日唔係halo
Gro係比鐵欄斬左頭/撞暈左
我都屌過呢舊鐵
但真係work 唔反了

精神既

呢幾季都救過幾次人啦

咁影好似老咗好多
Speedy Recovery Ah

隻手包到

我20個圈就恰左 醒返點解播緊打拳既

原來係咁樣擋住
Halo

其實Grosjean真係典型靚仔法國人

仲有Gasly
Btw，Ocon...

仲要煮得一手好菜

Gasly ocon 算啦

Grosjean 現役車手top 5 靚仔

Gasly都唔算靚仔，係咪真呀
定係我審美觀有問題

真係唔靚仔

gasly緊係靚仔啦

其實ocon我都覺得唔差

返去煎漢堡啦

佢最差係兩隻門牙

成班基佬

以前愛立信就真係靚仔啦

講以前點可以唔講James Hunt

堡哥

候根堡

how about mk ham

醉愛Norris

後生kimi

長髮Kimi

Tom cruise

當時平治介紹Halo 的video 由James Allison介紹

洗頭水廣告咁

個陣蓮花的贊助商真係有洗頭水
CLEAR

Audi為左重返Le Mans
諗住走去quit 吱吱吱
雖然未知幾時quit同埋未confirm

但係佢已經quit左DTM...

呢個算中佬啦
佢係老麥同沙巴果震 真係好鬼正
個樣又乖乖仔,把聲又正

又返wec咁搞笑?
DTM無架啦,散緊
會唔會集中資源玩F1呢

希望啦

gay test

竟然 quit FE

根本就唔應同集團兩間公司
一齊塞落去鬥吱吱吱
資源錯配

DTM而家轉GT3
雖然Audi會繼續玩
但係可以放少好多資源

而佢唔係入P1演變而成既LM Hypercar
而係P2加hybrid既LMDh
雖然兩者都係以低成本做賣點 但係後者唔洗自己整埋chassis同hybrid系統

當年波子做咩玩LMP1
我未開始睇賽車所以唔知

VW集團高成本賽車項目兩間廠係一齊玩幾年
Dieselgate之後先知要cut cost同環保

相信之後波子會玩F1/FE 同Benz一樣
Audi玩WEC

冇嘢做嘅巴打可以聽下佢會up乜

證明自己

MAX係咪迫害秦秦

第一時間望咗中文 唔覺得落後隊友唔係太好

睇緊checo直播完全唔知up緊乜9，剩係見到好多人nonono.....

咁佢開live做乜？點解要講d大家一早已經知嘅野

kimi後生個陣真係青靚白淨

用依家既spec 玩gt3 例？
DTM 車快過gt3 好多喎

Benz心諗今次fat fat ,同集團兩隊內鬨，吱吱吱冠軍仲唔係我

Multi tasking 做緊assignment 緊係頂到

電鑽車不嬲都冇譜
架架power train都差唔多，齋睇setup

哇屌我同你一樣

D廠話貴同唔想專登改 所以賽會決定直接用普通GT3

要雙開埋英超先頂到

咁即係DTM同super GT合作告吹左？

可以咁講
歐洲廠唔做2.0

佢唔再玩F1對佢自己(及家人)同其他車手其實真係好事。

之前聽恩能講又話Audi連R8 LMS GT3嘅update都唔再出，全面退出汽油車比賽

講靚仔真係唔可以唔提19叻 (even唔鍾意佢都係咁話)

Halo用咩整可以硬到咁

DS屈哂機
嚟緊個賽季用舊powertrain
但睇佢照贏
平治仲要啲時間追個差距

titanium

原來你有追吱吱吱

就算佢繼續玩我以後我唔會再笑佢
今次真係我第一次見咁大件事嘅炒車

Ching知唔知點解雷諾/日產最初連贏三季之後就沉到而家

今季復賽先開始睇
發現都睇得過 係衰在啲聲真係好撚難聽

我估最初E.DAMS連贏三年係因為
第一季spec統一 鬥技術鬥setup
然後又最初冇乜大廠玩 得雷諾/日產同audi
跟住開放自行設計powertrain 再加埋開始有大廠加入
咁佢既成績咪開始跌
但今季都唔差啦 最尾都拎第二

同埋日產第一季用雙摩打setup
Quali好屈 但係Race用得太多電
今季ban呢個setup就要再研發過
好彩停左段長時間 如果唔係佢唔會有第二

d聲好撚尖

齋講樣19叻真係屌打哂其他人

咁未變左gt3 囉，仲D乜鬼TM
咁benz 會回歸？

又撚日本仔
不過gt500 副2.0t 已經玩到好成熟，班德撚玩唔掂

歐洲佬輸唔起

Benz呢層就唔知 不過賽會本身係想用600匹
係廠暫時唔buy姐 我諗經濟好少少就可能轉返

Audi搞得掂副2.0T都無用啦
好鬼貴

反而想知gt500 會點發展落去，當然為左同dtm 統一 class one, 已經跟左唔少class one spec
Dtm 玩完代表class one 都胎死腹中

行番舊路掛
用番自己D RULES
反正GT300 都預左比GT3 D車玩

Super gt 最好睇之處係500 lap 300
希望唔會停gt500

我覺得會有段時間唔會改例
始終super formula都係同一副engine 基本上唔洗再放資源去研發

暫時有隊customer team

平治應該玩FE, F1
想雙冠多過玩DTM

得返2場，整過架新車又唔抵

Mick

如果dtm 改用gt3 現成野，benz 會玩都唔出奇，話晒部amg gt3 都有一定實力係到

平治玩齊F1 FE
就可以收齊哂電車 油車市場
至於其他賽事咪睇下有冇customer team
冇既咪出HWA Team玩

個半鐘後有野睇 正

haas好似外判買件咋嘛
好似話運緊架新車過嚟巴林

應該都係細舒拍mazepin
下代危險炸彈人

新魚雷

應該又可以睇有人發guenther脾氣 好似之前gutierrez咁

掟手套
另外塞賣波又暴力閂門

F1係需要呢啲癲狗既
只求佢地唔好大炒出事就得

同呢廿年既車手比較冇得輸

第二張哥桑

咸中左武肺

咁啱路過，唔小心攝鏡

Hulk?????

咸爺

乜鳩都拎哂先中
真心好命

抵la ham9

各位巴打日求夜求終於俾你哋求到

44中左

Angela

Breaking news finally

夠分啦 唔賽 比啲機會後生仔

2020唯一好消息

咸狗中武肺

佢中多幾次都夠七冠啦

遲來的

會唔會得返1cm

hulk：好彩冇去haas
不過雲當係咪仲test緊fe？

russell/ 我van

Hulk first podium

gchi

如果全隊benz冇其他人中 得angela中

呢排係，好似未有咁快完

好似岩岩完咗pre-season test
但應該唔會趕過嚟啦

同埋隻狗都中

angela 100%中埋

個個撥緊toto個輪

merc有幾多人要隔離

會唔會升Rus，Williams再揾F2班青訓鬥

如果公公一早爭氣啲 今年咪有冠

雲當定Hulk頂咸
希望hulk又衝多次pod

鳩堡會唔會打緊電話比toto

終於有機會比第二個試下揸架火星車

咁咪變左搵hulk頂
First pod

深夜西車先黎有嘢睇

如果hulk一嚟就屌打公公咁都幾尷尬下

其實hulk好似只係簽咗RP份約
Benz應該點都用自己人，除非佢哋全部都嚟唔到
依家雲當FE pre season test，另一個唔知有冇搞作

可能仲有toto

全世界除左公公 應該個個都想坐benz個替工位

無論換鳩堡 羅素 雲當都好
唔係預咗保子都係要輸架咩

可能直接打俾Mercedes CEO，德國人德國車

breaking news

hulk

Hulk

Esteban Gutierrez果陣話佢未做300km/h test續牌
唔知之後benz有冇幫佢test

下場一定個個都出盡力渣

今個星期有睇頭

如果羅素揸應該最好睇

gutierrez冇super license

個post上埋熱門

呢個消息都幾突然

唔撚係掛
做後備但係冇牌咁好笑

佢唔係好鍾意帶幾條女上私人飛機玩㗎咩

賽完即刻有病徵

上pod時三個有無帶好口罩，唔係大牛果兩個一齊中就

佢曾經有過super license
但要做300km/h test續牌
之前英國站本身都係想佢替checo
點知benz話唔知要做test續牌
過咗呢單之後benz有冇幫佢test就唔知喇

叫左Ham唔好同roscoe扑架啦

真係無牌，笨屎有牌嘅後備係雲當

佢嗰牌過咗幾耐

韋少好似除左

Rosberg 仲有冇super licence

果陣英國站checo有事
雲當去咗鬥FE
想搵佢替 點知F1同佢講要做test先續到牌鬥
平治就話唔知有呢個rule
結果老豆力量先臨急搵鳩堡嚟替(因為上季仲鬥緊 比錢就續到 唔洗test)

然後Benz可能話，Bottas你自己玩啦

好多後備&年青車手表示ready

Get in there lewis

咁講好似好pk
但係ham瀨咗肺炎場車可能仲好睇

9堡琴日仲好開心裝修緊間屋 今日冇啦啦就要飛過嚟

juri

not in 巴林
FE testing oooof

唔係好耐啫 4年
就係因為過咗3年
rule寫明3年內就比錢續就ok
過咗3年就要進行300km/h test

唔怪得佢成個weekend個樣都9下9下咁啦

賽完好似冇戴罩衝去同成team慶祝
攬炒

唔好傳比韋少

Make Bottas Great Again

ham續約條件要加埋唔比人渣架車，一陣是但一個都拎到P1

vips好似未有super license

氣上大牛，角田上細牛

佢嗰陣泊好車喺parc ferme冇戴罩周圍走

haas都幾慘 準備宣佈mick上f1結果整單咁嘅嘢搶曬fo

未有super license既年青車手唔好諗住上嚟代替出賽

雲當就算吧啦
連架電車都武唔掂

深夜西車變左好有睇頭

有啦 red bull俾佢test咗2012架車 揸夠300km加新例30分

同垃利1000場 但同時廢圖宣佈下季轉去AM一樣
比人搶哂focus

本身諗住深夜西車不了，冇左咸即刻興趣大增

大牛求神拜佛33唔好中，話哂仲有機爭第二
但大牛邊個係後備

8888 albon

退役唔該

咁始終架電車仲有段距離要追
同埋都叫贏過分站又上過pod

終於有得睇無鹹既F1

無鹹既賓屎=中游

唔通鳩堡頂佢個位

係

而家仲要 wfh 可以遲d起身

咦係喎

如果雲當都快過bo77as的話....

係咪佢SP呀傳比佢呀

正常紅牛後備車手係
Buemi
Sérgio Sette Câmara
但兩個都係FE pre-season test緊

星期日見咸狗一落車第一時間唔係帶口罩 仲要隔左一段時間

一定快過太監啦

Sor 唔小心負皮左

咸最叻攞fo㗎啦

我好想知邊個渣

Hulk 同 rus都好

鹹粉？

咸bye

get in there lewis!!!!!!

估唔到今日有咁開心既消息

雲當最尾FE排亞軍
係冠軍太屈機啫

totally have mood to捱夜睇車

Max噴玫瑰水果陣直程抆低左個口罩

想比正皮
興奮到手震

突然好有興趣睇呢場車

出去買定D零食凌晨睇車先，私心想羅素上去揸

等等先 老咸收皮

我sainz

無咸，搞到我好想睇

你講緊咩

會唔會一係無分,一拎就拎冠軍

咸到巴林之前接觸過傳染佢嘅人 即係成個禮拜都係潛伏期 車隊啲人點算

咪燈我麥

不如成隊唔好賽

終於唔駛睇get in there Lewis

咁又唔好 要靠小保子令賓屎出醜

如果下場BENZ退賽我幾夜都睇
仲買定香檳

如果真係咁嘅話你叫公公顏面何存

萬眾期待既罷賽 (sort of)

仆佢個街早多一個鐘就話唔返星期一啦

一陣整個f1群組cancel埋場賽事

唔知Max同Albon有冇事，如果中埋就麻煩
RB好似人手有限

咸中武肺 瞬間推咗5頁

FIRST WIN!

到底邊位幸運兒可以坐架黑暗勢力火星車呢

今年F1復賽前講明每隊車隊最少要有兩班crew輪換
一嚟廢事現場太多人
二嚟唔想全隊感染被逼取消賽事

邊個有機會上去游車河

Max同albon 都出事 RB就真係奶晒野

羅素唔好咁大貪
破咗個冇分記錄先啦

即刻揾布美 卡馬拉

又唔好, 哂左部車, 搵D平時唔揸開嘅火星車嘅人揸下仲有趣

一陣
Either hulk Russell 上去頂
跟手直接拎26分

max 秦仔都中招既話
應該會call gasly上嚟拍布美
金牛就魚雷拍vips

Vips

今個禮拜場西車忽然間變得好有睇頭

想鑼絲保去頂咸個位

應該成堆人打緊電話比toto/平治ceo

我驚佢渣完拎po

原來拎冠咁撚易

我之前兩季咁辛苦拎一分做咩嚟

佢兩個情況同雲當一樣
做緊FE pre-season test
唔知趕唔趕到過嚟

佢兩個應該震緊
特別係泰仔
LAST幾場無得賽連翻身機會都會就下年唔只返細牛

秦仔中左最傷, 剩返兩次(如果仲有)保住份工嘅機會又被咸撞走一次

跟手保子自卑退役，下年羅素同ham鬥過

佢直接休息一年

有冇諗過toto可能搵佢契仔on9con上黎頂

警告你地

咪燈我麥

雲當原本plan好今日飛巴林 佢兩個可以一齊飛埋過嚟

之前兩季咁辛苦 換嚟一分都冇
然後一架火星車 輕輕鬆鬆就26分已袋

估唔到上頒奬台都俾Ham陰佢

無

FE 季前測試係西班牙華倫西亞跑

有人燈左

我已經唔記得布美仲係後備

我吊

ocon已經離開咗平治體系
搵佢咪間接比威龍知啲機密嘢

btw仲有三分鐘官宣mick

準備請定第二日假

No one care

真正嘅阿仔

除非佢講話唔請細舒
先有機會搶返focus

咸狗
停2場啦

其實咸狗係咪唔鐘意佢

我意大利站已經揼哂春啦
比我sainz開心下都得掛

究竟搵鳩堡定雲當替咸撚！？

雲當

Suppose係雲當
但係9bo有經驗得多

下場全直路真係有機架，仲要少左咸撚

唔好再燈求下你

屌呀

Announced Mazepin

WFC

係喎 一直仲以為係Benz借佢過威龍揸住先

唔係我燈囉

d人話佢渣渣下車渣左去機場走人

有外媒話可能call George Russell上去

舒仔都被燈

屌 冇人想知

預咗啦
富爸爸嗎

威記會唔會放人

係嘅話真心唔錯

9成會
始終大佬黎

最後兩場揸成點都唔覺得會有得留

有後備車手 不過鬥緊F2

威記自己有成4個幼幼預備
Jack Aitken

有得唔放咩
Toto都算係老闆
而且資源好多都係benz度嚟

Ocon仲係唔係Benz嘅人？

煩膠迪圖 都有機會

唔係啦

呢幾個月最開心就係聽到呢個消息
俾Russell揸就好

終於可以開齋

怨婦ticktum有冇Super Licence

好似得Atiken有super licence

咸中完武肺之後實力一定更上一層樓

佢係4個入邊最快嗰個

如果揸得好仲可能踢佢返細牛
如果中埋武肺就9成9 GG

見佢ig仲有follow @mercedesamgf1

一個鐘頭內推咗8頁

但好似得Aitken有Super Licence

正呀，咸狗中武肺
但星期日仲跑唔跑咁

原本條友攞到licence就有細牛揸
點知攞唔到

以Benz性格一定係雲當/ Russell
唔想架車d data益外人

我覺得9成係雲當

我覺得鳩堡有機會

要隔離
就算快極都應該要隔離7日
應該趕唔切跑今星期賽事

George 去Benz頂
Aitkin 去威記頂
係最perfect，全部都已經喺巴林，仲要George 揸過w10，雲當就真係唔知有冇揸過
希望真係有得睇啦

仆佢個街
簽另一件魚雷上嚟碰碰車

今個星期唔會跑 係睇最後一場悶撚阿布扎比

鳩堡有機會去red bull merc會唔會唔想俾佢知架車啲嘢

真 Atiken F2仲要已經咩都冇得爭

咁好多車手都有fol其他車隊嘅ig嘅
冇記錯max好似都有fol merc個ig

肯定係雲當/Russell 架啦，睇吓如果歐洲去會點隔離啦，唔夠7日，古鐵雷斯都可能嘅

f1人員唔洗隔離 等結果期間留係酒店 確認negative就可以離開酒店

古鐵雷斯無Super License
雲當大機
威記未必放Russell上去玩

出0架車都左贏wdc 其實佢地真係wfc
比russell試車最合理 陣間我咸趁機直接退休

一支好有錢既魚雷

如果TOTO開到聲就9成機會放RUS上去

揸火星車直接上podium既機會

比羅素/雲當/鳩堡都好
希望直接pole+正賽26分完場
然後比哂數據平治睇
平治冇咗咸狗都照贏到車
跟住咸狗玩完今季就退出F1
咁最尾大家都有湯入

搵個現役有經驗既
唔會撞壞部車都合理

睇到咸中左，成個人彈起左！
放Rus上去有戲開呀

下場好睇囉

蝴蝶效應F1版

如果俾 russell 揸 w11，之後要揸返 willilams 咪好慘

好似俾你用一日 iphone 12 之後叫你用返 iphone 4

Yahooooooooo Nigga中武肺

一支好有錢但又輸比老豆力量既魚雷

9bo頂咸狗得唔得

Rus上去我有信心佢就算pole兼帶足幾十圈都會最後一個灣自炒

如果Russell上P1揸到一半炒撚左
應該會想死

真係好似秦仔咁証明自己

每人體質唔同c郎都要廿零日先好番 尼馬就7日

咸 如果要2個week後先好番咁今年可以放假

好似indy500有年去到最後一個圈最後一個彎先炒

驚佢係新一代黑氣石, 揸黑平揸到爆計.....

佢間唔中有機會試車
我淨係想睇公公比rookie秒

諗起都慘
揸完架火星車返去揸BB車

即係諗起咸嘅nonono...

係咪飲左四萬隻臭腳香檳中招呀

當

最怕咸傳染其他人...

好似話雲當即時離開咗FE pre-season test
去咗機場搭飛機去巴林

保公公要精神呀，輸俾後備車手面子無晒同2022份工...

非常正路升 都係Prema 人

冇記錯TOYOTA 部LE MANS 24都試過咁上下情況

佢起步好唔掂

應該拍舒華文
但威龍青訓竟然去呢隊

尋日講完準備睇get in there

保公公同Russell都要望Vandoorne揸得麻麻
唔係嘅話

都拎撚咗七屆
又破咗分站紀錄
例行公事姐

咸狗到今站先瀨嘢收皮，睇下公公今場硬唔硬得返

大家都無視左公公鳥

睇吓變唔變得返Williams 時期敢同咸撞嘅保達斯

咸爺係咪贏左之後無理 protocol 所以中

最後可能係俾雲當收佢皮

咸仲好似未簽約

如果雲直接跳上W11即贏到公公，公公無得撈啦都爭唔落

今個禮拜Totally have mood to 捱夜睇車

個肺唔花咪係
會唔會直接7冠畢業

都幾直接下

who 's that hass driver
it's

態度正確
機會係自己爭取

F2嗰班車手成日都係咁搞笑，上次drugovic 又係鳩up吼住粉平個位

星期一咁啱wfh

咪燈啦

有湯飲

自2007年第1次冇Ham 嘅f1比賽 個破紀錄連續起步因為武肺終結

紅豆巴要洗乾淨先好煲

邊個替咸狗都好
如果快過保子就尷尬

紅豆尻湯

煲好湯叫我

俾Russel嘅話
佢第時再講nobody wants to be behind a Williams!真係喊出嚟

今場其實同monza都有啲似，咁多直路快彎應該都係low drag
Quali應該又係人人等slip stream?

公公呢場都贏唔到，就真係死撚左去啦
上場已經夠垃撚圾

可以搵russell頂架咩 邊個揸williams

Ticktum

Ticktum冇牌
威記只有aitken有牌可以頂

技術上冇問題，正如拉利嘅後備車手其實就係gio紅牛有乜三長兩短都講明call Gasly上黎

不過始終George 都唔係名正言順兼任埋後備車手，所以雲當大機會啲嘅

Fact!

依家趕緊個powerpoint 出黎

點解而家班新車手可以咁搞笑

一部火星車可以揸到連Racing Point雷諾麥記都快過佢
贏唔到好出奇咩？

HAAS 下年第二個車手公佈咗未？

會唔會係Hulk頂咸個位

如果angela都中但angela老公唔中既話

Ticktum條友個朵臭
有資格都未必輪到佢

有咩咁出奇
你話中間隔左個星期冇賽車都一齊中就話啫

帽事嘅

如無意外應該都係SV 雲當

啲人開始爆料

依家先想起佢尾注
不過冇用啦，人地大把水腳

MK冇得玩，今個星期應該有啲嘢睇吓

錢佢大把
同埋外國玩女好似冇事
玩幼幼都做到總統啦

冇犯法WFC
james hunt 係唔係要 binc

這麼醜的妞

希望佢份powerpoint 整好d
我想睇Russell 揸benz

咪燈啦，無咁易中既

F1 貼嘅熱門

我係 Toto 就整個網上投票
橫掂乜獎都攞晒

秦仔心諗你條仆街連我上podium 都要搞鳩我

唔好爭，踢公公返威記 下年van+rus迷賓了

咁話晒Angela都俾人戲稱Mrs. Hamilton

下一場將會係13年 13年嚟第一次無咸嘅F1比賽

係真正嘅 Formula one呀呀呀 !

我下星期一就拎左假了，你地呢？

公公正賽點柒都好Q pace都係好足 如果russell上咁咪無得再j排位36-0

到max 勝利巡遊

佢咁撚多錢
我唔信有錢俄仔20歲前無食過女

Battas算9數啦
37-0

屌 老mk咪算好彩 而家先中
Dklm

三個上pod都高危
臨尾除哂mask企咁近一齊飲

本身諗住唔睇今個星期深夜閪車 依家我屌佢老母老閪都睇呀

咪燈上pod除咗罩

一定P1 ，唔壞車既話

屌，最尾

屌
個Post推得咁快

咸早就病下啦

睇片勁近距離除罩

我堡第一

依家睇返咸狗好似已經好攰
好冇精神咁款

晚晚同angela屌撚到天昏地暗
你都攰啦

啱啱好星期一開始wfh

best of the rest 鬥

真係咁Bottas贏唔到自殺啦

粉平雷諾法拉利加油，希望佢哋上po

Bottas死開啦
我麥同Bottas 一齊包尾

我叻終於有機啦，攞今年第一個分冠

無咸的比賽

垃利engine

架車龜咁慢，有分都偷笑

果位清 發緊夢未醒

少咗隊嘅

一陣佢又話星期日已經病病地，點知都贏車
學MJ flu game咁玩

WFH

保子呢場一定搏撚哂老命. 平時就話唔expect佢贏, 今場平治一定有要求比佢.

預測定先:
P1 VER
P2 BOT
P3 PER

咸狗一冇得鬥車
成堆人衝出去話邊個贏 邊個輸
大家唔好唔記得自己都係連燈仔
連燈仔既威力大到

40,000！

真，食粥食飯睇呢次，難得坐正，贏唔到真係有排比人恥笑

所以我同意樓上架，不妨比羅素玩下睇下佢交到乜成績，反而平治nothing to lose

唔好咁快踢爆我

1. Oco
2. Lec
3. Bot

佢冇精神唔重要
重要嘅係三個除晒口罩飲汽水
最尾嗰下仲要好近albon

再整左ALB一鑊

其實星期日先噴完rb 2個 跟住max danny ric同機 mechanic又周圍走

唔同之前perez stroll放假奶野 今次可能成個paddock都收皮

唔該唔好燈4萬

不幸中大幸唔洗飛黎飛去，小d室內困獸鬥

好彩四萬無上pod. 唔係shoey真係出事

上場佢有壓力咩

Toto親自揸返

有冇諗過咸係見乜鳩都拎晒，早啲申請中招免得影響下季？

個Tweet del 咗 咩嚟

lifetime opportunity, man!

唔係比賽都推咗十幾版

都係有條女喺度吠

咸中武肺個個

驚悶到佢頭暈

如果可以，Russell 啦

咸會唔會因中武肺而退役

係好機會試吓Russell

Russell上咗去
結果起步仲柒過公公
落咗中遊又過車慢
結果上唔到Podium

番屋企休下息先

最少坐十日，即係坐到下星期四，最尾個站佢都幾炆水，仲要轉國家去UAE

我咸要攞八冠，點會退役

邊個頂鹹狗係唔係Esteban Gutierrez?

我咸實跑到，blm

咸唔無係度，仲會唔會BLM

如果max同秦都中埋
我驚爆post

佢係咪lur返出嚟

好似冇人提
新魚雷 confirmed

是旦一個中都爆
MAX中就哭喪，秦中就抽水

叻中會點

威記快啲放人啦

啱架啦，抖下啦，反正阿布扎比咁撚悶

Williams在禁錮Russell
Williams強行留住Russell是殘忍的

比架好車羅素
睇下版 有幾多料
威記唔應該阻人發展

我咸一定趕得切好返

如果真係Russell揸
公公實驚到瀨尿

好驚佢又柒

呢度個個會開香檳

睇死佢一定柒

睇來連登好多反咸，會唔會燈到佢練習賽前好返

“Grosjean revealed that his five-year-old son, Simon, believes he has "magical powers" and that he has a "magical love shield" that protected him.”

希望佢真係Stay Positive多個星期
咁就有兩場好車睇

練習賽前好得返就真係衰過just a flu

protocol 好似點都要10日?

唔會啦，Perez 仲果次都要5日以上

應該係跟當地點講
Perez好似係要等10日

平時咸我地點燈都燈唔到
點會咁易燈到原來佢檢測出錯
實際上冇事

咸自己就話十日，係真就應該2021澳洲站先見返佢

當我係度聽返尋日每個車手係gro出事時既radio
果種緊張感，個個都擔心緊發生左咩事既時候

原來今日有咁大個花生
唔怪得推左咁多版
仲心諗，唔通好多gay佬仲係度講緊邊個車手靚仔添

仲諗住深夜西車，尋晚睇到1點幾我都已經好眼訓點頂

咁都檢測出錯真係服佢d狗屎運，一世迷咸算

Onboard佢哋過turn9會見到勁大火 加埋tr一齊睇真係feel到佢哋好緊張

BLM第一句係可惜自己起步好好出紅旗

佢分分終退役

VET知得仲多過pit wall

垃利班n展覆機都慢半拍

都捧咗盃
當早啲放假囉

understood...
we are looking/checking
let you know later
垃利班友無論咩情況都係呢3句

You mean the slow button?

咁又唔好咁都入佢，佢第一位跟本都睇唔到後面，之後佢都問返發生咩事啦

Russell是Mercedes最後一塊拼圖

Tomaz Ahlin
1 天前
Vettel: What color is my car?!? Ferrari radio: Stand by, we are checking...

F2下年加多場sprint race

叻：fuck fuck fuck fuck

其實咩係slow button? 好似唔覺其他車隊有類似嘅嘢

哥桑不如退休喇

GRO想最尾一站出返
睇完佢咁講有d眼濕濕，真係靠諗起自己仔女支持佢爬出去

咸唔係f1大晒架咩，blm 都無foul 佢

呢件事會唔會令佢真係考慮退休

真係好恐怖，身陷囹圄，真係見到人生走馬燈咁，講真我見佢喺火海爬出嚟嗰個畫面真係好感動，佢嗰種determination 真係令佢生存到

仍然係星期五練習+排位
星期五排位前10
將會係星期六race 1調轉起步格
race 1排前10既係race 2又要調轉起步格
然後星期日正賽就根據返星期五排位賽既次序起步
變相星期五排位好重要
決定兩場車既起步

隊隊都有 個名唔同
好多時flying lap完咗或者race完咗既cool down lap
車隊都會叫車手咁呢個制

終於可以應驗係咪咸爺只係靠車

改到好似WTCC咁

呢啲真係老竇力量

一定會,同埋佢都要face on自己渣車真係唔得既問題
佢今次死唔去, 下次難保唔會出事
佢一上腦就變炸彈
所以,我覺得佢好應該趁今次機會
反思下自己適唔適合繼續比賽, 唔係指渣F1
如果今次唔係爆炸,佢既轉向既動作真係9條命都唔夠

唔係話佢避碎片先會咁樣硬Cut線?

佢應該去Stand by
in case rus唔得
不過我估威記應該唔會放人
威記實借d意要平治係引擎到打折
睇下平治想唔想趁機會睇下羅素有無料

應該會放人. 之前直接準備放佢走添啦

你睇多次佢onboard就知
個碎片走左佢先至有cut線呢個動作

終於呢到冇人再屌叻虛偽
至少聽得出佢真係最擔心果個

karun話佢覺得kimi會砌番入嚟所以佢就cut去右邊避開kimi 點知冇睇到魚雷cut得太勁

睇倒後鏡見到爆到特技咁 係人都嚇襯

好似仲有同red blue班crew傾偈擁抱

康復之後實痕仲會更上一層樓

睇到咸爺中招既新聞
第一時間係覺得：下場突然好似好好睇

但係我想睇Grosjean 揸Peugeot 架LMh

第一時間係覺得 原來人有事都可以做到世界冠軍

如果咸係淨係靠車
保子就攞WDC啦
唔攞都唔會差咁遠啦

順便驗下小保子咩實力

Btw gro應該要反省下係咪仲係咁dangerous driving揸碰碰車咁款

Benz架車肯定係火星車 佢可以令到邊個坐上去就變爭冠組
但咸+Benz架車先係其他人追都無得追嘅原因
所以你見max其實同公公係5050 但max係完全追唔到咸

反而有興趣睇russell坐上去之後
同小保子跑qualifying個結果
用咸做對比 保子跑quali絕對唔差

咁無可否認咸一定係勁嘅 但係咪勁到GOAT 嘅level 呢
定其實max 19叻 甚至russel 揸Benz 會唔會都同咸差唔多呢

我自己真心覺得Ham已經去到GOAT level 先天有senna嘅速度 後天有埋prost係場上嘅冷靜真心屈機

2007年第1年要同應屆冠軍Alonso鬥+最後一站失冠飲恨我覺得幫左Ham成個career

max leclerc 同russel 上黑平我覺得係可以贏bottas 但始終要摸熟部黑平嘅特性 所以唔會係一兩站嘅事 至於會唔會同Ham差唔多咁dominant 去贏分站冠軍 我真係唔識答

比你燈到

呢一兩年嘅ham幾乎表演上完美咁濟，就算max呢啲都間唔中失準。

又係我

咸都無壓力

前面果個揸超跑，後面果個揸ek9
唔推到盡點跟到前車

秦仔都推到盡，不過係Sunday driver果隻

明燈

幫手燈到我van 下年有F1揸，我就話你勁

鳩堡話佢無上機

雲當/RUS

琴日先有人話係雲當 fans 跟住就即刻有車渣

呢度好多

但講真應該好難一跳入架車就渣得好
另外就算贏埋其實下年都無位俾佢

Confirm 咗雲當啦咩？

希望可以比個機會russell證明自己

起碼平反到先比條仆街黑氣石同老麥搞到咁慘

大分已經超額完成
好似9bo咁

我都覺得難
bottas喺威廉士叫做唔差
實力應該同perez咁上下
但同ham可以有咁大差距

冇四萬?

鳩堡太耐冇鬥車先話拎到分當贏
雲當keep住鬥緊FE
再加埋架火星車
點睇都起碼要上podium

FIA Formula 3 Championship champion Oscar Piastri steps up to F2 with PREMA Racing in 2021 🙌

我覺得一場土耳其已經答咗你

唯一一個換落咸個位都會封神既我覺得得四屆有可能
新一代個班就咪玩 差好遠

大頭都會穩贏，可惜黑氣石

不過四屆都未必有咸狗咁穩定

四屈時不時會S🅱️in

咁老實講唔通當年老舒揸廢車又有7屆WDC咩
咪又係勁車
F1就係咁
勁車加車手發揮先成就件事

利申：非咸迷，以事論事

仲洗驗？
中遊車手一個
Sergio都勁過佢

Perez 有少少underrated

有分析講其實係垃圾鹿嘅問題
VET嘅style係個尾要好穩定，扭幾多入幾多
LEC就比較鍾意tail happy
而邊個係親生仔顯而易見
垃圾鹿架車就越嚟越傾向tail happy

但係佢spin 都唔係呢幾屈嘅事，一直以嚟都係咁

點知最後係同秦鬥就好笑

今年特別多
而且如果架嘢成日甩
根本冇信心遲收/提早起油出彎
咁圈速點會快？
同LEC一比咪成個傻閪咁

雲當淨係有得同latifi鬥咋

但四屈對control一個race嚟講係強，但真係要佢唔S🅱️in 同架車development style 啱

Russell frontrunner to replace Hamilton at Mercedes

就係今年知架車唔啱揸，唔敢去盡先輸咁多比lec，見佢出完彎時不時都要縮一縮油

我覺得上得神級一定要有一個能力：跑wet勁
老舒 咸狗 廢圖跑wet都好勁

真，我覺得連鳩堡都高佢一班
上場/monza/土耳其真係垃圾級發揮
完全浪費左架火星車

揸慢d安全駕駛仲好 架車隨時又冇brake

的確vettel冇leclerc救甩尾咁好 今場有個位我覺得可以比較 記得上年vettel俾hamilton係T4爬頭之後甩尾失控spin左 今年leclerc俾sainz過個陣 入T4都有甩尾但救得番 睇f1 youtube onboard段片 佢個下反應同救車又係冇得練番黎

咁當然雖然都係巴林站 但兩個人揸緊始終係隔左一年嘅車 唔可以完全比較係正常 但依度可以睇到嘅係 leclerc比vettel快好多知道部車要準備spin 就係多咗個少少預備時間令到leclerc比vettel少好多spin

篇文講依家F1架車嘅安全講得幾好

文入面有條 link 講一個係賽事出事走左嘅車手, 撞法同GRO差唔多不過無HALO。 文入面條 link血腥慎入

我剩係會支持Albon同叻證明自己

無對手輕鬆揸同揸垃利要推到110%點比

你真係覺得揸到110％既拉利贏到

Van 去巴林揸威記？

如果圖14年入黑平可能宜家要叫十屆

[深夜西車] F1 2020 薩基爾站 討論區

呢個絕對係，wet勁係睇一個車手點樣搵grip嚟
不過真係太少雨戰睇

今年架車太tail happy一開油就甩
Vettel怕spin咁咪情願慢慢揸
最緊要係無信心

大屍:等我幫你減返4成戰鬥力

相同情況出現係舊年嘅4萬，對Renault break唔夠信心所以冇晒以前喺紅牛啲late break睇

係唔撚係呀

四萬都仲可以話係第一年未熟習部車
但我想問吓垃圾利點解同圖合作左六年都仲可以整一部車佢唔啱揸
你話除咗迫害仲有咩其他原因

架拉利就算揸到200％都未必贏啦

我叻最叻玩9圖部車

出埋cheat 都贏唔到

2003年部車最多叫第3快
其他野老舒用經驗同技術搭夠

但係車嘅差距冇而家咁大?

Grosjean咁都無乜大傷
要改名
GODJEAN

都大大地 如果計25/18/15
老舒可能輸左😂🤣

下屆可以睇圖揸返呢架W10會點

圖下年嗰架係w11

last一年
是但la

係w11b

另外除左自身技術 心態 同係惡劣環境有好表現 要上神level 我覺得可以威懾對手 逼對手自動犯錯嘅氣勢都好重要

淨係講個人運動 我自己除左f1 仲會睇網球 桌球同golf 見過好多自己無端端崩潰而輸嘅比賽
網球有big 3 個個一出嚟可以襯對手未定已經攞到絕對優勢 我都數唔到有幾多場波 federer明明唔係打得特別好 好似未熱夠身 但就係可以20分鐘以下超光速咁贏咗第1盤
桌球嘅奧蘇同以前嘅hendry 又係可以成場打得唔好 對手拎住好多決勝分但就係贏唔到多1局 然後輸番轉頭
golf嘅tiger woods 上年贏masters個次 明明係對手lead住桿數 d主要競爭對手竟然可以係同一個洞全部打哂落水

講番賽車 又係有無數次因為係倒後鏡見到hamilton而犯錯 甚至有d仲送埋個冠軍俾人 印象中上年leclerc vettel 試過 你可以話佢哋要揸特部車 容易犯錯 但揸住一樣車嘅rosberg同bottas都發生就冇藉口 現役車手除左hamilton max都有呢項特質

Max一定無
佢到而家都唔知衰咩
咸爺就比羅絲堡上左一堂
但其實你睇返17-18
佢有壓力果震就會跌watt 然係係咁講radio
16年有壓力果震就成日借傳媒黎放風
19-20佢根本無壓力咁滯
平治成隊都撐佢 部車同自已技術又有
你試下擺Max/Vettel 做佢隊友
包保無而家咁風so

其實我想Russell 第一分係幫威記拎到先

Mac未到呢步
仲差好遠
你睇佢上站就知
未做到收放自如

Max

真

連ba叔都玩埋一份

首先，威記架車要快返1秒

前面又追唔到
後面開到夠時間做三停
悶到玩手指算唔算收放自如?

下場要睇法拉利偈同笨士偈嘅差距係點
羅素應該都穩入Q2再同兩部垃利鬥

威記最有希望就係呢場拎到分
一分都拎唔到就冇車隊獎金
要佢放羅素走唔係唔得
除非笨士喺引擎度肯比多啲折頭威記

講到尾都係錢銀問題

係咪講火雞?

咁快又講
我覺得係細舒

揸黑賓Q2都唔入，去吱吱吱算啦

不過我唔信黑賓會比真係老咸揸開果隻spec比rus揸

當然唔會啦
應該係比一個類似Monza個setup比佢較

Twitter啲人話今站Benz一定會整慢架車廢事畀位啲人入咸

如果真係Jenson出返嚟，佢係咪仲有個penalty?

Piastri 都上F2 囉，唔係細舒重可以係邊個

係

9bo

一開fb見到 下場有嘢睇啦

Russell

榜尾大戰都好睇

Russell如果都拎唔到分真係死左佢

今場公公實出盡力渣

Aitken 跑埋F2?

我最期待的畫面出現了

哭能左！

Rus終於有得拎分啦？

CLS

係既會Chur死

諗起以前有個節目
安排一個富裕家庭既小朋友
同一個非常窮農村家庭既小朋友
交換生活一段時間

到完結時，好窮既小朋友發爛渣唔肯返農村

雲當飛黎做咩

breaking news again
russell精神啊

ppt得左

Plan B

揸得好過公公既話 分分鐘下年

拎場正式比賽試下腳

分分鐘下年RUSSELL +公公

咸未續…

斟左成年咖啡嘅ocon喊緊

支持咸狗退休
全連登一齊飲湯

平治體系已經放棄咗佢

russell攞左個位

「收」「放」係有兩個字
有車要過但唔識退一步下下搏盡咪未做到「收」
土耳其過Sergio咪係例子

技術一定有
但未夠經驗
我知實有人話咁後生點點點
我都知 啊媽係女人
見有人攞佢同咸狗比
只係講事實
浸多兩年差好遠

如果Russell 交到貨，可以唔續咸啦，又貴又麻煩
公公繼續做工具人

點知公公都雞埋 雲當加羅素

邊個揸場威記

揸左廢車咁多場突然變左揸宇宙車

燒撚完仲咁白滑嘅

求下比羅素攞個po

雲當？

仲記得佢今年德國站講笑咁話Index finger is back to life

Aitken

又唔可以咁講嘅 我咸develop車勁呢
為左慳幾千萬變2個公公比max 粉平同橙平執雞就唔抵

做咩個個推舊post

大家應該要預定rus架車應該會畀人整細咗馬力 廢事令咸狗冇面

ham中武肺？

係時候展示Esport特訓既成效

George 個qualify record仲keep 唔keep到

終於有位上

我都覺 同埋咸應該會想破埋老舒個世界冠軍紀錄先退

咁攪法今場唔睇唔得啦

Rus抗壓力唔知有無提升到，上次差d有分就失手自炒

都係
睇下rus 係咪wdc 料，因為so far 都係揸左f1.5

希望russel睇得慣個mon係肽到

已成真

你遲咗一日喎

RUS pole我諗internet會暴動

佢嗰架點睇都係F1.8

Get in there George

跟住又dnf 無分延續

Rus有機會破蛋啦，powerpoint戰術成功

雲俾黑氣石黑到連plan b變plan c

前面架車飛石仔打中手指

今場bottas 應該仲大壓力

如果一野跳上黑平就pole, 咸唔續約就有望啦
Choco同鳩堡又有得玩音樂椅

係下年無ham 就好

咪係如果輸埋俾RUS 佢仲有面去揸宇宙車？

if the car suit him like redbull period..佢stable到爆...

當年佢最出名係pole to win, build up the gap.....

證明佢係真公公

食粥食飯睇呢次
個人覺得會自炒

Max我就唔係幾認同 太衝動 一上腦就好易出事
你所講嘅果種震攝力 某程度係base on 自身有強大嘅consistancy 同aggressive嘅driving style
max 有後者但前者就未夠喉

應該咸spec比bot
Bot spec 比second driver

下年1-2年對max都幾關鍵
宜家可以話佢唔夠經驗
如果多1-2年都係咁
變左會係性格問題難改

羅素

你睇佢把口就知佢性格問題
講真，佢都揸咗咁多年RB

如果性格第日都改唔到 只會係一個怨婦
實力都會因此見頂 後生勁可能只係代表早熟

我同意你講max未夠ham 咁consistent 同 risk calculation
我揀max嘅原因係聽車手d comments好多都係揀max 同 ham做最唔想係倒後鏡見到嘅人 不過唔同原因 ham係因為個個圈隻隻灣不斷有無形壓力俾你 max嘅原因好多都係話驚佢過人會攬炒 咁某程度上都算叫震懾力？

倒後鏡見到哥桑點算

咁russel 嗰個排位永遠係隊友前面個紀錄咪凍過水

講真
公公走都未到咸爺走啦

無錯 咸爺唔會走啦
佢破記錄除左佢自己威之外 你估佢地自己唔威呀
有一個好穩定表現嘅車手揸佢地架火車穩羸 點解要變

其實佢都已經百幾場GP
而家都好難講佢唔夠經驗
只可以話仲後生仲係衝動
但佢同兩年前比已經進步左好多

最緊要睇下horner仲有幾多耐性比佢
條友應該唔忍得好耐 應該下季要全力追

咸狗都有一個缺點 就係貴

如果benz發現其他更平既車手坐上佢地個架火星車都可以穩贏既話 未必肯續嗌價咁貴既咸狗

horner 唔留佢就可以搵邊個黎
如果max話要走 我諗horner 嚇到標尿

咸狗後面條水好撚勁
要佢收皮有點難

係啊。其實咁多年既Champ，除左畢頓，全部頭一兩季以經有料到。

Rosberg 頭兩季都唔係突出
始終都係車既問題影響太大

今場真係Russell 考牌戰

性格有咩問題？四萬咸爺呢d假到仆街我真係唔buy。

Button 開外掛既

利申：果時迷Button

數漏左佢。佢係有火牌既馬沙/巴叔。

好撚想睇RUS first win 佢同期果幾個今年都有進帳，佢渣部垃圾好撚慘

Ineos + Patronas wor 錢唔係問題

扣起咸狗份幾千萬年薪
搵個平既車手都贏到
開支少咗 搵錢能力一樣既
咁收入自然就多啦

呢兩條水喉係咸狗帶入黎？ 如果係就真係要留佢

馬國油好似唔關咸事
Ineos直接同平治傾喎
咸爺個經理人公司勁就真

Petronas 好似唔關咸事？ 個時MSC 加 ROS 已經有

Petronas唔關咸事
但係咸狗同平治turbo年代帶多左好多sponsor入F1
Ineos應該係其中一個 仲有Tibco AMD等等

AMD Ineos Tommy Hilfiger 萬豪酒店集團 IWC Petronas 等

大器晚成啫，佢去老麥都唔輸咸

我唔信冇咗咸而平治又繼續屈機
呢班贊助會走哂

IWC同Petronas應該係Brawn變平治之後已經有
其他就真係平治主導左F1之後先有

仲有Monster 由布朗中後期已經有 跟住跟平治跟到而家

4萬都假
睇咗netflix?

我意思有大水喉係度 佢地要make sure嘅野就係要贏 仲要好穩咁贏 單純如果換左車手贏一兩場 未夠穩陣 除非佢下季跌watt同真係比人追得好近
下季對sponsor黎講好重要 如果ham破紀錄班sponsor d曝光率fatfat

但如果因為換咗人而輸一兩場
甚至贏唔到冠軍就走唔贊助既話
咁垃利十幾年都贏唔到冠軍
啲贊助正常走哂

virtual grand prix champion

大家著眼點唔同
我都唔認為贏唔到冠軍 sponsor會走
但我認為係有大sponsor佢地唔會risk去改走宜家呢係致勝formula 過去7年冇隊可以challenge 度 直頭not even close
除非wingman 有力挑戰ham爺 到時先有機會換走佢 再入一個wingman 即係copy條formula

Valtteri, George is faster than you.

點解咁多人仲喺呢邊

未爆嘛

下年開始個spending cap車手人工包唔包？

又捉返我出黎bin

No

依家暫時話下季唔計
但好似話好多隊都支持計埋

我覺得四萬都得

你Up乜點都係睇max比到幾多耐性RB啦下話
如果Max主動話走RB應該面都青

又爆post

Win 難啲，前過77 或者有po 都收貨

車手好似係有另一個cap

新事代即將來臨, 老MK要退休了

去睇車

一早就覺佢假啦. 笑笑笑, 笑咩鳩. 又迫人飲臭酒. 仲左膠話播撞車片唔人道. 收皮啦~

唔撚入流啦. 得late brake一招.

一招late brake 夠喺中國站過六架車p1

咁其他車無換軚就唔同講法啦

對比下個陣傻鳩max就見到分別係邊

Btw 依家max都好似仲有少少衝動撚feel咁

上面有巴打講土耳其過Checo嗰下真係衰衝動真係好spot on
佢都揸左大牛4年半 之前仲有一年多少少細牛底 理應知自己幾時應該做咩
如果大牛下年真係Checo搭佢 佢失分就會輸

19MAX性格都幾大機會有問題
但如果我係19MAX我都躁底
年年比黑咸+火星車睇住食
公公都會有時柒吓
黑咸一年柒數一隻手都數得晒
如果黑咸/ 公公唔玩
19MAX肯定第一個打電話比TOTO
到時真係 "耶穌都留佢唔住, 我話既"

本田廠隊唯一一場贏車就係BUTTON

贊助睇成績者
你交到功課，咪繼續課金
商業社會，都係講效益

你話PER，KUB背後係當地企業支持就話
一係老豆力量，都係跟人

Button 都係世界級車手啦，有好多車手講過佢對比賽嘅預判同tyre choice真係好準確，正正就係咸狗其中一樣特質，champ 之前都已經證明唔少，當然對比起神枱嗰啲可能會輸蝕d嘅

Nothing to lose

agger 都要有成績先有商家佬係繼續課金支持 冇料咪影衰佢個brand

靠baba個d就算

記得佢跑雨戰唔錯，睇佢贏果場好似係2006年場匈牙利